綠色組織：住屋空間細 會有暴力傾向

如今香港劏房起到成行成市，世界綠色組織行政總裁余遠騁博士表示，居住在面積狹小「後生仔ok，但小朋友唔ok，會產生暴力傾向，集中力欠佳，無私隱度，自我表達能力等問題，亦會影響學業成績及家庭關係。」

他又指，該些劏房戶因為貧窮關係，使用的普遍是老舊的電器，而恰恰該類電器效率差，反而增加電費負擔，而且存有危險。最後他希望市場不要再將住宅單位越起越細。

真

點解後生仔就ok?

窮人生仔

後生仔唔會蠢到捐錢比班pk, 緊係唔幫佢地啦

咁你地幾時捐電器俾人 淨係識走飲筒走杯蓋

老豆係男人

住劏房仲生小朋友真係唔知佢地個腦諗咩 係同一間房 老豆開住部收音機食住煙播跑馬個小朋友已經唔洗溫書

讀咩書？要獨贏